遊行要去立會呀

唔好理改唔改路線！！！
立會要人！！！！

塞住哂行唔到過黎 好想過黎支援
係cwb 2個鐘行得100米

直接支援 可 金鐘mtr 出